有冇手足可以有 clubhouse 邀請碼俾我 ...

跪求 ... 因為身邊未有 fd 玩

比invite link一定要用sms send，應該冇幾多人願意無啦啦比自己電話比陌生人

係既咩 ... 咁我收皮先 😞😞